%
% Vorlage für Versuchsprotokolle im Grundpraktikum an der RWTH Aachen
% -------------------------------------------------------------------
%
% Bitte verwenden Sie diese Vorlage zur Erstellung Ihrer
% Protokolle.
%
% Wenn möglich, drucken Sie Ihre Protokolle bitte doppelseitig
% aus. Wenn Sie das Protokoll doppelseitig ausdrucken, verwenden Sie
% die twoside Option ...
\documentclass[twoside]{protokoll}
% ... wenn Sie nicht doppelseitig ausdrucken können, lassen Sie sie
% weg:
%\documentclass{protokoll}

\usepackage{fontspec}
\setsansfont{Arial}

% Setzen Sie hier "I" für den Teil 1 oder "II" für den Teil 2 ein:
\praktikum{II}

% Setzen Sie hier das jeweilige Versuchsgebiet ein (Mechanik,
% Akustik, Thermodynamik, Elektrizitätslehre, usw.):
\versuchsgebiet{(Optik)}

% Setzen Sie hier Ihren Namen und Ihre Matrikelnummer sowie Ihre
% Gruppennummer ein:
\teilnehmer{Alexander Kohlgraf, 394493}
\gruppe{A01}

\begin{document}

% Ersetzen Sie den folgenden Text durch eine kurze Beschreibung der
% Versuchsziele.
\begin{versuchsziele}
In diesem Versuch möchten wir an einem Michelson-Interferometer die Wellenlänge eines unbekannten Lasers bestimmen und damit zeigen, dass der Brechungsindex von Luft vom Druck abhängt. Zu diesem Zweck bestimmen wir eine Übersetzungskonstante des Aufbaus mit einem bekanntem Laser.
\end{versuchsziele}

%
% Hier werden die bearbeiteten Aufgaben ausgewählt, indem das
% Prozentzeichen (%) vor dem jeweiligen \input-Befehl entfernt
% wird. Die tex-Dateien können im Moodle in den entsprechenden
% Unterordnern bei den einzelnen Versuchsgebieten heruntergeladen
% werden. Achten Sie darauf, dass sich alle benötigten Dateien im
% selben Verzeichnis befinden, bevor Sie diese tex-Datei kompilieren.
%
% Die Bearbeitung der Aufgaben findet unmittelbar in der jeweiligen
% Datei ("aufgaben_xXy.z.tex") statt. Dort befinden sich Umgebungen
% der Form
%
% \begin{aufgabe}
%   ... (Hinweise) ... bzw.
%   ... (Aufgabentext) ...
% \end{aufgabe}
%
% Allgemeine Hinweise entfernen Sie bitte. Hinter dem
% versuchsspezifischen Aufgabentext und dem "\end{aufgabe}" beginnen
% Sie Ihre Lösung der Aufgabe.
%

%
% Grundpraktikum Teil II
%

% Atomphysik
%input{aufgaben_2A1.tex}

% Optik I
%\input{aufgaben_2O1.tex}

% Optik II
\input{aufgaben_2O3.tex}

% Elektrizitätslehre (Teil II)
%
%\input{aufgaben_2E1.tex}


%
% Der nachfolgende Abschnitt mag nützlich sein, um Vorlagen für häufig
% vorkommende Arbeitsschritte mit LaTeX daraus zu entnehmen. Er muss
% vor Abgabe des Protokolls entfernt werden. (Das \end{document} muss
% aber natürlich erhalten bleiben.)
%
%
% Ende des Protokolls
%
\end{document}
